既然呢個政權對顏色革命有訴求點解唔成全佢

開口埋口都暴徒 又美國cia 又顏色革命
既然政府咁想有真革命 老百姓好應該要成全佢
官逼民反，真係既然你都殺人
唔通仲坐定定等死
黎一場轟轟烈烈既革命，搏盡無悔

手足，入谷

再叫三位朋友入谷